[Verse 1: Jimin]
Modeun ge gunggeumhae, how's your day?
Oh, tell me 
(oh yeah oh yeah, ah yeah ah yeah)
Mwoga neol haengbokhage haneunji
Oh, text me 
(oh yeah oh yeah, oh yeah oh yeah)

[Verse 2: V, 
Jin
]
Your every picture
Nae meorimate dugo sipeo, oh bae
Come be my teacher
Ne modeun geol da gareuchyeojwo
Your one, your two

[Pre-Chorus: Jungkook, 
Jimin
]
Listen, my, my baby naneun
Jeo haneureul nopi nalgo isseo
(Geuttae niga naege jwossdeon du nalgaero)<
Ije yeogin neomu nopa
Nan nae nune neol majchugo sipeo
Yeah, you makin' me a boy with luv

[Chorus: 
Halsey
, Jungkook, 
Jimin
]
Oh my, my, my (uh) oh my, my, my
I've waited all my life
Ne jeonbureul hamkkehago sipeo
Oh my, my, my (yeah), oh my, my, my
Looking for something right
Ije jogeumeun na algesseo

[Post-Chorus: Halsey]
I want something stronger (I want it)
Than a moment, than a moment, luv
I have waited longer
For a boy with, for a boy with luv

[Verse 3: Suga]
Neol alge doen ihu ya nae salmeun ontong neo ya
Sasohan ge sasohaji anhge mandeureobeorin neoraneun byeol
Hanabuteo yeolkkaji modeun ge teukbyeolhaji
Neoui gwansimsa georeumgeori maltuwa sasohan jageun seupgwandeulkkaji

[Verse 4: J-Hope, 
Jungkook
]
(Hope World)
Da malhaji neomu jakdeon naega yeongungi doen georago 
(Oh no)
Nan malhaji unmyeong ttawin cheoeumbuteo nae ge anieossdago 
(Oh no)
Sekyeui pyeonghwa 
(No way)
Geodaehan jilseo 
(No way)
Geujeo neol jikil geoya nan
(Boy with luv)

[Pre-Chorus: V, 
RM
, Jin]
Listen, my, my baby naneun
Jeo haneureul nopi nalgo isseo
(Geuttae niga naege jwossdeon du nalgaero)
Ije yeogin neomu nopa
Nan nae nune neol majchugo sipeo
Yeah, you makin' me a boy with luv

[Chorus: 
Halsey
, Jungkook, Jimin]
Oh my, my, my (uh) oh my, my, my
You got me high so fast
Ne jeonbureul hamkkehago sipeo
Oh my, my, my oh my, my, my
You got me fly so fast
Ije jogeumeun na algesseo

[Post-Chorus: V, 
Jin
, 
Halsey
]
Love is nothing stronger 
(I want it)
(Than a boy with) Than a boy with luv
Love is nothing stronger
(Than a boy with) Than a boy with luv

[Bridge: RM, 
Halsey
]
Tuk kkanohgo malhalge
Nado moreuge himi deureogagido haesseo
Nopabeorin sky, keojyeobeorin hall
Ttaeron domangchige haedallamyeo gidohaesseo
But neoui sangcheoneun naui sangcheo
Kkaedarasseul ttae na dajimhaessdeongeol 
(Yeah)
Niga jun ikaruseuui nalgaero 
(Uh)
Taeyangi anin neoegero
Let me fly

[Chorus: 
Halsey
, Jungkook, V]
Oh my, my, my oh my, my, my
I've waited all my life (All my life)
Ne jeonbureul hamkkehago sipeo
Oh my, my, my oh my, my, my
Looking for something right (right)
Ije jogeumeun na algesseo

[Hook: Jimin, 
Jungkook
, 
Halsey
]
I want 
something stronger (I want it)
Than a moment, than a moment, love 
(Mo-moment, luv)
Love is nothing stronger (ooh ooh, oh yeah)
(Than a boy with), than a boy with luv